肥婆同熱刺有咩分別？

肥婆成日話自己潛力股
瘦左會好靚

熱刺成日話自己未來點點點點點
未來隊

兩樣都係一樣無可能減肥/奪冠成功

...

肥婆有cup,熱刺無

熱刺都有
反cup曼聯

肥婆狗都唔屌 熱刺大把賭仔屌

留意到死阿狗先係最鐘意講未來